【文學台】放低一句有收養嘅句子

外買自取，是為賊也

屌你老母 芝士漢堡

窈窕淑女，供不應求。

路面不平，拔刀相助。

上水居民居水上
長洲賓客賓州長

在非洲，每六十秒，就有一分鐘過去

有朋自遠方來，非奸即盜

打得丁多終遇虎

如來佛祖，食雞毛掃

有緣千里來相會
無緣見面打飛機

我收養了一隻狗

有收養